{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051925",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "주꾸미네도청점"
    },
    "text": "イイダコピザセットは2人前で、マイルドな味と辛味が選択できます。 セット内容はイイダコ、ムクサバル、サラダ、ピザで構成されています。 イイダコのエビセットは2人前で構成されており、価格は24,000ウォンです。 同様にまろやかな味と辛さが選択可能です。 セット内容にはイイダコ、ムクサバル、サラダ、エビフライが含まれています。 イイダコの鉄板炒めは2~3人で可能で、価格は30,000ウォンです。 また、イイダコの鉄板炒めの大皿は4人用で可能で、価格は40,000ウォンです。 トンカツは手作りとんかつで作られ、珍味ソースと一緒に提供されます。 価格は8,000ウォンです。 エビフライは6匹で構成されており、最上級のクオリティを備えています。 価格は10,000ウォンです。 全メニューはイイダコセット22,000ウォン、イイダコセット2人22,000ウォン、イイダコの鉄板焼き中30,000ウォン、イイダコの鉄板焼き大40,000ウォン、トンカツ8,000ウォン、エビフライ10,000ウォン、イイダコ炒め8,000ウォンです。 セットは2人用と3人用があり、エビはそれぞれ2匹と3匹が含まれています。 セルセモ洗車場の向かい側にある3階に入場できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "イイダコピザセットにはどのようなメニューが含まれていますか？",
            "answer": "イイダコピザセットにはイイダコ、ムクサバル、サラダ、ピザが含まれています。"
        },
        {
            "question": "イイダコのエビセットにはどのようなメニューが含まれていますか？",
            "answer": "イイダコのエビセットにはイイダコ、ムクサバル、サラダ、エビフライが含まれています。"
        },
        {
            "question": "イイダコの鉄板炒めは何人分で作れますか？",
            "answer": "イイダコの鉄板炒めは2~3人分で作ることができます。"
        },
        {
            "question": "イイダコの鉄板炒めの大皿は何人分で作れますか？",
            "answer": "イイダコの鉄板炒めの大皿は4人分で作ることができます。"
        },
        {
            "question": "トンカツの価格はいくらですか？",
            "answer": "トンカツの価格は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エビフライの価格はいくらですか？",
            "answer": "エビフライの価格は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イイダコのセットの価格はいくらですか？",
            "answer": "イイダコのセットの価格は22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "セットには何人分のイイダコが含まれていますか？",
            "answer": "セットには2人分のイイダコが含まれています。"
        },
        {
            "question": "セットには何人分のエビが含まれていますか？",
            "answer": "セットには2人分のエビが含まれています。"
        },
        {
            "question": "セルセモ洗車場の近くにありますか？",
            "answer": "はい、イイダコピザセットはセルセモ洗車場の向かい側の3階に入場できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 357
    }
}